### 6.2. Развитие и копирование программ

<todo>

- проблема _копирования_ _исполнителя_ _Кода_, _исполнителя_ _программ_
- соревнования и эволюция _программ_ и их _исполнителей_
- практическое закрепление _программы_ (использование)
- свободное и закрытое программное обеспечение
- свободное и закрытое аппаратное обеспечение
- проблема эффективности **синтеза** программы без участия _организма_
- автономность **развития** _кодовой_ _алгоритмической системы_ без использования _организма_

</todo>